# Article D513-15

Le  bureau est composé du président de l'assemblée permanente et de membres  élus au scrutin secret, après chaque renouvellement, par le conseil  d'administration. Il comprend un secrétaire général, quatre  vice-présidents, dont un premier vice-président, et quatre secrétaires  adjoints. Le conseil d'administration peut augmenter de quatre au plus  le nombre de membres du bureau.

Le premier vice-président supplée le président en cas de démission, d'empêchement ou de décès de celui-ci.

A l'issue de chaque session de l'assemblée permanente, le conseil  d'administration se réunit de plein droit afin de pourvoir aux  éventuelles vacances au sein du bureau.
